其實手提電話機背如果有太陽能充電有無得諗？

如果去露營幾日幾夜個啲又無帶外置電感覺上會好實用
加上太陽能板個個紋真係好靚

咪撚戇鳩啦

有得諗一早用緊啦 洗等你而加黎開心大發現？

先唔講咁細體積既電話可以容納幾大既太陽能板

其二你用太陽能發電既時候部電話熱到爆炸

多啲用下個腦啦